(突發有圖.!!!)柳俊江元朗站俾番生番打打爆哂肛

拆哂班老屎佬祠堂

心痛

DLLM CLS

嘩屌柳爺！！！！

Cls

前一個鐘先見係元朗站佢叫人走

今次玩大咗
何妖叫班友打黑衫，點知乜都打
而家仲要打埋d知名人士同議員

屌佢老母！！！

牛肉刀短期內需求上升

今次班黑警唔知點收科

黑社會唔係要保護tvb記者咩?

推，要比多啲人知道

[緊急]!!!!!!請投訴西鐵008號列車!!!!!!!!

what the fuck

痴撚線

前
冼志俾人打撚完咪一樣仲做緊狗

Diu

佢哋邊有腦，點會認樣，邊個打得邊個唔打得，只怕打漏

元朗站現場到而家都仲未有警察!!咩事大家好清楚啦!!警黑合作!

柳生冇做T v B好耐啦,佢自己都反T vB

何妖有心，隻鑊係柒婆孭，
佢想上位做建制大佬就show下自己幾惡
你諗返上次立法外面咪兜單嘢，
佢連自己友都係喝狗咁喝法